\section{Przywracanie stanu pików}
Stan plików projektu w obszarze roboczym możemy przywrócić do stanu odpowiadającej ostatniej rewizji, wpisując polecenie:
\begin{lstlisting}[caption={reset--hard}, label=p17w 1]
git reset --hard
\end{lstlisting}
Możemy również przywrócić stan plików w obszarze roboczym do stanu dowolnej rewizji:
\begin{lstlisting}[caption={reset--hard SHA-1}, label=p17w 2]
git reset --hard <SHA-1>
np.
git reset --hard abcde...
\end{lstlisting}
